六石Thanos攞唔攞得起雷神個槌？

以電影計
Thanos齊六石可唔可以用到雷神個槌
用Reality stone改變現實？

Groot 都拎到啦

佢好似講mjolnir唔係stormbreaker

就算無6粒石仔喺咪都得？
佢嘅思路出發點係好正義 其實佢都唔喺咁邪惡姐

一石Vision都拎到啦

Battleworld有無數個雷神

哦以為講電影